聽日返工前掛八號立即吊頸死

不過都好大機會唔洗吊

樓主衰強姦?

十二點掛

走數成世無女屌

補充返，返工時間係指九點前

今次你實吊硬

今晚掛你都要吊

已經要吊，佢無講幾時開始計
上一個八號係2017年7月23日 09:20。
時間上屬於聽日九點之前

巴打好波 樓主唔好走數

食花生先

請一邊吊一邊自拍（連埋連登id）

吊啦撚樣

死得未啊

快吊

吊啦

哇 好不安

下世唔好咁on9

樓豬可能返夜晚呢

返幾點？

死咗未？

樓豬潛左定死左

吊啦屌你老母